水點蒸發變做白雪？

雲是地球上龐大的水循環的有形的結果。太陽照在地球的表面，水蒸發形成水蒸氣，一旦水汽過飽和，水分子就會聚集在空氣中的微塵（凝結核）周圍，由此產生的水滴或冰晶將陽光散射到各個方向，這就產生了雲的外觀。因為雲反射和散射所有波段的電磁波，所以雲的顏色成灰度色，雲層比較薄時成白色，但是當它們變得太厚或濃密而使得陽光不能通過的話，它們可以看起來是灰色或黑色的。

花瓣飄落下游生根

白雲

遇怪魔我點即刻變大個

花瓣飄落下游生根

人地問你 你又問返人？

咬手指或者整個傷口

命運敲定了 要這麼發生